atencao !

--------------------------------------------------------------------
        servico de protecao dos arquivos de configuracao
--------------------------------------------------------------------
Nesta pasta ficam os arquivos de controle do JOB, existe uma protecao
no sistema para falhas nestes arquivos, mas para isso uma copia de
todos os arquivos, ja com as configuracoes corretas deve ser feita
para dentro da pasta bkpini.

Nao adianta dar manutencao nos arquivos da pasta bkpini, eles so
serao copiados para a pasta raiz (jobcall), caso o arquivo ali
existente esteja corrompido ou ausente, então quando mudar algum
parametro de execucao de algum job, ou altere-o na pasta raiz 
e copie para a pasta bkpini ou vice-versa, mantenha sempre os
arquivos dos dois locais identicos.

Este arquivo (leia.me), bem como as copias de eventuais inis 
corrompidos (.err) nao influenciam no funcionamento dos Jobs.



--------------------------------------------------------------------
                          Modo On Off Res
--------------------------------------------------------------------

Nesta pasta tambem ha um arquivo com o nome "Mod", este arquivo pode
assumir 3 diferentes extensoes que realizam 3 diferentes acoes sobre
a rotina principal do JOB

    Mod.off  -  Modo off-line, o JOB nao sobe e se ja estiver
                rodando vai parar em alguns instantes.

	Mod.res  - Modo restart, o JOB apenas recarrega os parametros
               de execucao dos arquivos INI's e continua em
    			   modo on-line.

	Mod.on   - Modo on-line, o JOB vai iniciar e continar rodando
               indeterminadamente.


 (*) Lembrando que estamos aqui falando da funcao JobCall e nao
     do servico do JOB, o servidor continua funcionando sempre
     o que e passivel deste comando sera somente a funcao.

     Como a funcao starta outras funcoes, caso a intencao seja
	 para o Job, aguarde pois pode levar um tempo ate que todas 
     sejam concluidas e as thread encerradas.




Jcstorino